尋人：有冇人旺角跌咗銀包？

今晚旺角執到個銀包，有證件卡片，少少現金
高xx , tg 搵 @ detoxeveryday

又偷野?

push

乜？

聽日冇人認領就拎去狗屋

推

住形品既高xx

借個位🙏🏽
有冇旺中執到🙏🏽 薄酬
Tg @ LorraineYuuuu

推唔郁